美斯等巴塞球員同家人疫情下外出度假,與政府建議相違背

本月開始,西班牙就出現嚴重的公共衛生危機反彈的情況,其中加泰羅尼亞與阿拉貢是最嚴重的地區,過去一天西班牙全國確診超過500例,大部分在這兩個地區。

而根據加泰大區政府7月17日發佈的政令,加泰羅尼亞和巴塞羅那多個地區已經進入封閉隔離狀態,加泰地區居民被建議,沒有特別需要,比如工作,就醫,購買日常用品,不要外出,更不要離開加泰大區。

諗起香港班廢老,連口罩都唔帶

佢見到大巴哪種完之後仲勁咗

個別例子...